有冇人一齊傾Ozark S3?

女人癲起上嚟好恐怖

岩岩睇左新一集
女人決定左就要做到底

睇撚晒了

佢地真係好好戲

睇左第五集中間，
仲有緊張既感覺，但故仔模式開始 loop

S1 壓迫感真係好大,
S2 巧合太多, 死好命,
S3 今晚開始睇

睇晒 女主細佬同女主都好好戲

Btw 艾琳

我睇晒啦
呢個season女人擔大旗
唔講太多
等大家睇晒先傾

坐等S4

有排等但知道到ruth準備變節就唔想睇 好憎個條種海洛英八婆

wyatt 極大勇氣

啱啱睇晒成季 最鐘意第10隻最後嗰幾分鐘 唔劇透

3由wendy被動變主動本身呢個發展幾有趣。但好快又變番幾動。 唔中意佢細佬個條線。

劇透

Lawyer 最後一集下場唔意外，d2線角色成日都係咁。

Gay佬又係，話黎就黎。

不過overall都好睇

wendy同佢細佬最後的road trip 最後的晚餐睇到眼濕濕...最撚痴線係殺手車返條屍返去比marty火化 好似交收貨物咁

Wendy角色真係令人又愛又恨
有時真係想一巴一巴車佢
佢老公真係好愛佢

細佬真係爭唔落
但要隊冧佢都好令人難過

老公應該唔多愛佢。只係共患難需要對方

我都好懷疑佢老公仲有冇感情
但見佢叔仔死咗又好安慰wendy嗰吓
好似仲有d愛

安慰還安慰。

其實大家點睇Wendy

覺得成季最差係BEN條線 其實演得幾好 都會同情個角色
但由佢出現果刻就知係為fuck up而fuck up
甚至成個角色都係為fuck up而存在
一係就殺kansas mob個仔 一係比FBI周到 總之時時刻刻都形住佢會壞事
本身個人設有bipoloar 又呢個時候去ozark真係搵戲黎做 為fuck up而存在
比返buddy我
buddy個角色太正 做到野 又係jonah mentor 又comfort到其他人

其實點解套野無人睇 係無BreakBad咁神 但都幾BB feel
運鏡 人角描寫無咁神 但都幾有迫力
好多角色都做得幾好 ruth wendy helen jonah darlene

wyatt darlene條線真係 本身大好青年 ruth搏老命想佢上大學行正路
之後走去扑阿婆+賣毒

ruth又係 本身搵到自己價值 break the curse
係要寫個ben出黎搞到佢去癲婆到 雖然junior單野都有關

個therapist好撚好笑

s3 ending
開槍真係嚇一跳
都估到 墨西哥大佬會行呢步
但係呢一槍好突然

下季ruth對抗marty?
始終覺得heroin癲婆一定要死

又要等兩年

下季要2年咁耐

第一季真係好impressed
S1>S3>S2